水炮車過唔到碎磚陣

恥笑 x100000

手足做得好

佢老婆腳軟

___________________________________
「請廣傳」香港黑警濫權資料庫 (中英日語）
依個網手足籌劃左好一段時間, 包含大量核彈, 請各位出分力廣傳

中文 香港警察濫權實錄資料庫

Eng H.K. Police Violence Database

日文 香港警察暴行の事件簿

咁睇既話 銳武好撚癲

底盤低 磚疊磚卡住?

仁孚咁仆街食左人條避震

呢個真係要推

鋭武個定位就係突破
唔奇

軍用級裝甲車 面對極端地形設計
除了沒砲基本上可以當是坦克

向外輸出革命招式 就黎全世界都要向香港學習

就咁睇應該兩層磚打橫可以避到銳武又塞到水炮
3塊磚 2塊做底1塊擺面

咁搞法個底盤好快玩完

屌佢老母 一路睇得係d恐怖分子用黎撞人咁

毅進仔仲唔幫手執磚

唔好係水馬入面灌水泥，其他人搬唔走點番工，水炮車過唔到點算

光復後可以考慮發展高科技武器

9估
可能太重， 同埋重心不穩， 入邊d 水跟住架車浪下浪下

無磚
就整老豆搵仔教嘅鐵蒺藜

笑左

依個post要大大力推

忽發其想 磚陣再加澳寶
警嫂會唔會跣到仆街

運油車原理

大嚿衰

其實唔夠
警嫂係行慢啲但都叫行到
大家再諗諗
定要出老鼠膠

出膠好 架車一行過全部貼上去
卷入車底嚴重妨礙正常工作 仲要有排清

好心就咪咁撚懶用水FEAR走叫狗隻落去慢慢執走啦

用廢機油對付部裝甲車
力從地起
跣胎就唔洗玩

一排釘鏈，車胎會唔會爆

軍用就要用返軍用裝備。

等銳武衝全世界火魔得唔得

如果幫啲磚上埋鐵釘仲好

推

向外輸出革命招式，會唔會逼到外國頂唔順要幫香港？

冇咩用 佢底板應該防火

你有野阻到佢減速就得

但係其實呢個速度
同防暴以陣型同步推 已經足夠
仲未搵到解法

銳武就更加唔洗講

咁樣防唔防

見架車側邊燒炸wo 入邊未必燒到？但香港o個架應該無呢架咁硬淨

屌你入面個標題諷刺到
btw見到佢行嗰時個尾fing下fing下咁笑左出黎

放密d

大量玻璃碎...食平條車胎佢仲敢唔敢比油...？...

做得好呀手足

柒撚到呢

對車作用不大...而且有機會會彈起黎傷到周邊嘅人...

k

記得有聲波炮，但未用過

如果掘埋地就真係唔好

純學術討論，片入面好似有幾招可以搞掂架裝甲車

jjjjj

仲要將水砲車嘅距離拉開...

唔知旅遊巴撞唔撞得爛呢

破

廢左水跑車一半功力 破左佢地水車速攻戰術

佢咁慢 我哋依㗎一下就行過 冇咩大影響

Push

裝甲車帶路呢？

唔好係水馬入面灌水泥，其他人搬唔走點番工

卡關

有可能避震承受唔到重量
只要有個問題可能就變成過唔到磚

每一定distance 放一個特大 RB 可能得
千祈唔好咁做

對車作用不大？
但係㓤爆軚喎
有人實測

成架車冇撚左

咁好機會都冇人爆佢甲?

會 起碼2寸高

當時呢架車衝緊既係最勁最高果條防線

利申：有朋友係果晚見證呢一幕

算啦直接thermite攻擊喇

用紙皮擋鹹水

手足啲凱旋門做得好

咁唔係幫佢鋪平左咩

毅進仔 執石仔

真係暴徒就即刻係上面掉野炸撚爆部垃圾啦
廢柴成日就話示威者暴徒暴徒

條裝甲車個懵撚又傻下傻下開罩暴露弱點，上面掉汽油彈你就 Bye Bye.

未計人地用鐵線你衝又申頭隨時個頭無咗或者高速下被鐵線勾住反車。

香港警察重未知自己行緊狗屎運，但係狗屎運唔會永遠有得行

佢根本就係肉盾

死神來了

祝佢反車

落油or 老鼠膠+魚網點睇

美國佬制裁benz啦屌

淨老鼠膠都ok
不過一定要多
另外架野其實有冇排氣口

熱到仆街添啦 唔熱死咩

新陣好撚正

Benz賣次貨？ 有無得換貨呀？
呀！唔記得benz乜撚都唔會再畀添

睇下呢到有冇做車胎嘅專家問問先...我記得以前啲車胎有內膽...吉左野都唔會爆...最多慢慢漏氣

重點 磚一密就KO 問題長度俾水炮車入到多小小已經可以卡死

會唔會係太多水搞到架車太重佢唔敢硬過?
冇理由幾千萬買架車會俾車仔收皮

係D路老鼠膠 部裝甲車都應該跪底

警嫂高潮到震哂

正

做過良好市民，加d油落去潤滑下
不過千祈唔好係佢行到果陣著火，整爛架車就唔好啦，得3架咋

但暫時咁撚癲嘅鋭武只用嚟喺無人無車嘅路上尻衝開路

狗臂架

空投包米請曱甴食

排氣口好似係擋風玻璃右手邊嗰碌嘢

G持

睇live嗰種浪法，磚+油有機會反車

如果有魚絲kick住個底盤你話點算？
唔好再攪喇

佢可以衝破啲架空型路障(板、欄、棚)，但清唔走啲碎磚，其實冇咩用，後車(水炮車、普通車etc)同地面部隊跟唔上、依然冇得快速推進。

對住碎磚陣佢要突擊拉人，唯一方法就係用架銳武運啲畜龍上黎，但人數應該有限。

本身桶裝老鼠膠單轆已ko

原廠公司好似唔會再維修

又要浪費公帑買過部

呢招早就應出啦

但自己落車衝前

D水咁重
浪下浪下會反車

得翻中國制既可以買 全世界無人賣

強國炸彈車

可能行行下就斷軸 壞break

水炮車咁行法會唔會好快壞

最大原因真係啲水

銳武真係用嚟撞

好似已解決到問題

如果再倒希釋白膠漿就不得了

好似變左溜冰車

最幼果隻威也鋼線先攞命

大家千祈唔好咁做，犯法的！

咁其實應該整返啲魚絲或者鋼線
整係高過架稅武小小既位
反正無巴士行

落老鼠膠應該過唔到

洗地車?

831

一卡到 我哋100-500人衝埋去 佢即刻仆街

裝甲車就係咁用

up

車呔實心

正到無得彈 好撚治癒

毅進仔，弱智仔
極醜惡：紙皮得，咁condom都得啦

咁膠帶、魚絲、圍封既鐵板咪好危險？

真心笑撚死我

叻

高速時車身有D飄……

琴晚架裝甲車好似都過唔到磚牆

水炮都得 咁痾尿都得啦

洗地mode on！

水跑車變洗地車
重組警隊後可以捐俾食環

比個斜台佢？

因為路面凹凸不平，
D水係車箱內産生巨形震蕩力，頭搖又尾擺，飄移境界，隨時四輪朝天

唔幫手就輸出革命！

對裝甲車冇用
條軚好似係實心

手足好波

老鼠膠正路

Tui

懷疑入面有手足做內應

五百萬你比啲咁嘅嘢我？

手足以後識set block了

琴晚銳武係西灣河來回不停撞RB
班黑狗係咁嗌銳武好野又拍晒手掌打飛機

好撚on9 跟唔到㗎藍龜

哩個真係算我地發明

哩種推 我地唔驚不嬲驚佢狗衝

就算唔卡住，
拖慢佢哋，
嚟到啲示威者都走哂lu。

洗街車都掂過佢

水泥都得

Agree

Sorry 按錯負評

has less off-road capabilities than your mom's Honda
呢句好撚好笑又夠中point

如果就呢單咁就難啲了，
全世界冇咩地方會有咁多磚頭鋪路。

推

借位，請幫推文宣方向

唔怪得呢幾日小左水炮車消息

凱旋門應該可以兩款擋曬

好在冇釘，如果有釘爆太

車身重避震頂唔順 哈哈

防爆軚，唔會爆
刀插完抽出呢都無事

一用比民居屌到反艇

銳武

打幾隻落地下

佢入面d水，因為大量左搖右擺，會好浪!我係馬路見過d裝大量水既車都係咁

因為多水，成架車會好choke,直到d水平靜番落來，但都要一段時間

唔係要拮穿
講緊啲玻璃碎攝平條軚，變左光頭軚

幫手洗地

行得咁慢，好易比暴徒火攻

同癡線佬揸車冇分別

咩坦克得10噸重

唔係打落地咁用架

Benz 德國車點唔癲

見到啲狗係度跑就覺得好笑
屌你去幫手搬磚啦

其實試左老鼠膠未？

會唔會係做show哂， 之前都有拍過沖唔走啲路障，結果係未開盡水候

水太多，放曬D有毒水睇下有冇好D

笑咗 廢鐵

總之小心勿輕敵

大家好波

咁樣唔掂架wor
要用車底水炮清啲磚
清完啲磚都無水喇
又要返去補給
千萬唔好講畀示威者知

佢哋咁自信亂咁衝就要set d 陷阱要佢反車

下次要set D rb 係斜得黎左右唔平均，如果佢高速衝上黎，就會反車

老鼠膠好似講咗咁耐仲未有人試

唔好燒

玩火魔燒L死個司機啦，熱到佢跳車都好

乜咁廢架

磚頭再多啲 再高啲 會反車
真係唔好咁做

要推，磚陣加釘陣

用樹啦 銳武都過唔到

驚閪你呀
係個司機冇撚用啫
你整咩我都會大大力俾油鏟埋去，睇吓邊個硬？

香港呢班後生仔女真係勁㗎

人地學我地成功左啦

香港急需一隻死甲由

咪由得佢撞囉裝甲車
撞完再起

咁串，佢仲唔卜街

試推

個名我以爲大陸製

留呢個post俾手足睇。

可以爭取到時間撤退快閃。

喜訊

[歷史堂] 阻止車輛/坦克前進最佳路障: 龍牙 Dragon’s Teeth

我見佢個頭撚得好勵害

哇

石屎地插唔入

pushhhh

Benz Unimog U5000

一架銳武裝到幾多人？？？

佢唔 開水炮 清

大家以後識玩

遲早玩難個底盤

On9單兵狂衝之後落單咪898
仲要開車頂懶型

👮🏿好似好重虛榮心 銳武上邊個傻佬以為自己男主角咁

係佢部車身太高，條車呔又大先做到咁嘅效果

笑

香噴噴

有計對裝甲車

砌磚一排，叠高到4-5層，跟位用發泡膠箱笠住，最好實滿個箱，幾個咁既箱一排，唔架車要過都無咁易，要人去拆箱掉磚又要一段時間，事後reset又唔駛好耐，又做到大石既效果

一路睇一路等緊架水炮收皮

空投師

等緊汽油彈狂攻裝甲車

私家車 vs 裝甲車。。。

笑撚左

之前既案例示範圍

push

嗰陣催淚彈都係咁講

Unimog本身就係設計越野用

尋晚天水圍個架都好柒，有塊野kick住左車底

銳武頂咁鍾意突個龜頭出黎

係呢？有冇人細個識用玻璃粉魚玩𠝹風箏？

漏左隻字
玻璃粉魚絲

1架銳武最多咪10隻速狗
地面部隊支援起馬要15~30秒先到
佢敢出黎的話有20秒左右落單時間可以打鳩佢地

可以試下靠倒石屎

針金字塔形狀
硬 長期性 難清 阻到99%嘅車
銳武過都彈下彈下 其他車車更難過到

水炮車條避震過左幾次好多快打柴

好像d低能中學生扮型咁

A磚下面如果有尖野 咪好易穿

冇用㗎，擋唔住

咁低級應該完全影響唔到銳武

應該得gas 爆先影響到少少架銳武

成隻雞脾都係膠

尋日佢地開得好撚快周圍撞

想問班狗做d咩唔會比人屌係抵屌嘅，做乜都比人屌架啦

諗起頭文字D 4th stage 啓介對無賴evo個集

佢得9分鐘時間
射完RB 補給唔切水=冇撚用

呢類路障正
有個緩衝區俾前線做野

召喚hawkeye 收佢工

最多叫行得慢

邊到過唔到

佢地唔錫車硬爆都得

入面好似坐按摩椅咁

銳武可能要挖戰壕

昨西灣河有段影到架銳武比d 鐵爛攝住郁唔到
有冇人有片?

如果用d磚砌到咁 凹凹凹凹
再用水泥同老鼠膠痴實地面 佢會唔會翻車?

遲早用黎撞人

再買
香港市民埋單

3號水炮車左前軸定避震已經開始壞壞地

唔好加水泥係碎磚下面呀。。。。

G技

Fake news 喎
咪過到囉
係慢啲姐

可能rb要水泥加釘 但唔支持咁做

防爆胎！爆咗可以行多幾十公里

此風不可長

碎磚陣再加油
一衝就冼軚

都係要補胎

漆彈

下一個目標，嗰㗎似越野車嘅垃圾車

麻手足畀意見

推睇到都開心

重點係 狗隻仲會幫警嫂射水
唔射都還好 一射就跣到仆街

小心 總有一日會用完啲磚

美軍戰車見到都頭痛

幫推手足hoball

唔可以set得太過份
要做到個效果睇落天真無邪濕濕碎好似過到,
一揸入去就中伏

實心軚

火夠勁會唔會變焗爐

裝甲車係連子彈都防到
起碼RPG先影響到

老鼠膠打銳武，磚陣打水炮閪

下次佢停咗之後，要有後續行動

個車盤咁撚低
點過

依家開始要啦
你成班大學生唔研究有效方便既道具點走落去呀

佢射d磚有咩用, 佢射左前去, 咁咪繼續塞佢前面囉

中國水炮車

可能要靠中大科研部開發

起個爐一齊bbq 好無

二戰分類 輕型坦克
現代就是裝甲運兵車 or 步戰車

子彈都有好多口徑，最多咪防7.62

深度1米以上戰壕可以阻擋

洗街車黎wor清

個標題

#HongKongPolice water cannon truck (HK$5.5 million / USD700k each) VS. Bricks (free) Who would win?

如果加塊斜板,可能會反車

個水箱勁重
得個車頭郁到

老鼠膠有咩用？ 唔係覺得會整得停？

佢發覺有呢個問題就會同廠方講換過一款車呔架啦

btw 之前有 live 架銳武過磚陣都好好浪 ，速度稍快但唔係高速
車頂隻狗係 fing 來 fing 去, 揸枝槍係完全用唔到

一定要搵野卡住個轆

證明磚陣真係有用
啲磚越岩蠶越好

有無睇動晝架，人地開門就掉野...

重心高，又楂得快，整個跳台比佢反下車

跟住爆炸

有一下好似就嚟解體咁
偽進仔 執石仔

好似冇油咁 手足好波

成個阿婆咁

Deck the halls with rounds of tear gas
Fa la la la la, la la la la
'Tis the people to be treated
Fa la la la la, la la la la

Shoot the rubber bullets at us
Fa la la, la la la, la la la
Rape our sisters and our brothers
Fa la la la la, la la la la

See the stinging smoke before us
Fa la la la la, la la la la
Strike with batons and live ammo
Fa la la la la, la la la la

Aim at your head and hit your chest
Fa la la, la la la, la la la
Hong Kong police are real ter'rists
Fa la la la la, la la la la

Fast away, our youngs have passed
Fa la la la la, la la la la
Hail the bodies, burn to ashes
Fa la la la la, la la la la

Stand with Hong Kong, can you help us
Fa la la, la la la, la la la
Ask your senators, co-sponsor it
Fa la la la la, la la la la

推 笑撚左

狗跳台

因為架銳武係行benz既unimog車底
Off road性能勁撚到核裂
但架水炮車只係普通24噸車底
仲要又水缸又鐵板，高身少少既野都過唔到

呢舊野，二戰時坦克車見到佢都要兜路行

唔知佢部裝甲車有無得裝option 可以好似掃把咁清場

整高啲磚有冇得諗

車頭前面加個鏟
但佢應該沒 有一早出左

咩都唔落一撞就散

幾隻速龍打你五十人啦

防彈胎唔怕

條片係來自蘋果live，記者直頭係live分析個情況
比番少少credit比蘋果好bo

裝甲再厚都防唔到explosively formed penetrator㗎啦
班狗真係以為自己好勁

其實唔好理會唔會整爛部車
咁樣"櫈"法，肯定好快嘔

行得慢D啫

我覺得唔係架車過唔到
係佢凳到揸得好辛苦 同驚架車頂唔住
但如果次次出嚟都咁凳法 套避震好快玩完

正喎，推下先

推啦

裝甲車懶型
條片唯一敗筆點解字幕係簡體字

繼續推

攞人地片咋

架水炮車開到就嚟撞車咁

吊
銳武同水炮車嘅車軚係防爆
咪on9

Lm

如果咁樣卡住，磚上面又有油，附近又有人點火 咁咪gg

用車陣咪得

- bought specifically for 'riots'
- has less off-road capabilities than your mom's Honda

推呀！

我宣布 中大Engine Phy Chem Bio Math 科研部全面進場

都係架

外國標準架車一停就應該比火魔法圍攻

點解咁撚蠢，開車底水炮沖走d磚。一路行一路開咪得

伊拉克反恐：
架恐怖組織車好重，但避震係商用車，避震行程唔夠，所以難過。
用磚豎起長釘。
鐵鍊裝10cm長釘。
頭軚入釘，唔爆都失去轉向能力，恐怖份子要保護車，就會牽制恐怖份子。
油漆，恐怖份子車靠CCTV瞄準。

入落易爆水袋，佢一轆過jit 晒上車底盤

如果有人一早地上倒電油，就不得了！

放老鼠膠入細水袋，擺上磚度，一轆過即爆，痴膠磚比個轆都仲得
咁老鼠膠又唔會乾

即係架裝甲車次會架個鏟

即係架裝甲車下次會加架個鏟

要三角型跳台。。。

佢果個網纏住幾正

The X-Net® Vehicle Arrest System

第一批可以買黎裝響大學防敵軍車衝

軍乜撚野用級
商用車改出黎
佢可以俾極端地形用，因為佢係農業用多

呢D商用車改出黎既裝甲車只可以頂子彈，一中地雷或IED係成車收皮

用漁網有無機會卡住d轆?

架無銳坐車頂條友會唔會覺得好涼

研發跳板裝置一秒反車

細細個就夠啦
一個腳掌左右嘅大細 加口拉爆

咁只會越推越多磚係前面

我覺得呢2架車好似2公婆

睇嚟架水車座架底，易刮底。身又重，啲轆負荷可能己full load

的確喺弱點

大粒鉄海膽可破之